自從開左黃埔站 我成撚日都要搭返轉頭

Why

之前旺角搭向油麻地有倒頭車 好撚方便
可以解決旺角繁忙時間向TKL方向要等幾班車先上到嘅問題
（之前多人逼向TKL 但就係無人搭向YMT嘅倒頭車）
依家要晒時間等幾班先上到or要晒時間搭入黃埔嘅倒頭車

啱呀

寶林站的人笑而不語